甘多位早晨牙

食佐早餐未

hi

食緊KFC了

G

早
晨呀

鋼！

樓主射精通常有幾多下脈衝 ？

星期二

冇咁早開

晨早流流個口臭親自己

早晨

賓！！

得幾滴

Why你唔食KFC?

食清D

樓主係唔係處？

樓主kfc打手

雞打手

前日俾costanza破咗

唔好亂講野

上面隻死獌狗先係

ching自我增值佐未

我唔係ching
我係c打

樓主有沒屌過女？

牙你老母

屌過yoyo

gummm

你都係

係先係

YOYO邊個黎 咁大個仔都食2手貨 仲要得1件 處男咁就比件G偷左

推

嗨鋼狗

嗨致狗

嗨香狗

幫幫手做決定! 球會遇到呢種事你會賣走邦路斯定戴巴拿?

都唔關你事

咪系~

你點睇?

樓主係弱智仔